一人一個男朋友係仆街嘅特徵

中出即飛 0分

食軟飯真係垃圾黎

你俾人中出即飛?

唔肯公開同你拍緊拖

唔幫我含

喺妳面前打飛機

好gay 你肯幫佢含？

唔係啊
只係估到一定有呢嗰答案

係咁摷妳，摷到妳好想要，但最後唔入

係

飛左佢啦 連登最多gay佬 好易搵

約親佢都遲到。。。

叫你俾住先 最後無俾翻你 咁算唔算？
有時佢又會請你

咁大把啦 女人最中意用

應承左既野唔做

d日子唔記得

電話唔記得

毒撚: 靚仔

真仆街
都無心同你拍嘅

有冇佢咁靚仔？

我同前任出街 我唔會主動要佢比錢

男人有能力緊係照顧佢

最遲遲過幾耐？

邊個 有冇圖分享下 我都想轉基

真男人

連登仔黎 唔po了

我都想識靚仔

佢成日開post識巴打

係咪你自己 你都成日開post

你？

都係想吸引佢注意姐

我係毒撚

我都係

你收皮

點解叫我收皮

通常覺得自己除左條仔就無人愛自己個d女仔
條仔就開始衰格
無論條仔最初係幾好

吸引力法則啊傻妹！愛自己啊知唔知！

完全唔願意承受你嘅負面情緒

唔係要忍港女脾氣嗰種
係你唔開心嗰陣覺得你煩
叫你喺佢面前扮都要扮開心

所有約定都變成口頭約定 從不實行

聽完覺得有翻希望

我都試過 約實左去到個日都可以甩底
明明前一日先話得
點知又玩失蹤 又唔交代一聲
搞到我on99等左幾個鐘

知佢冇錢 我買埋兩張迪迪尼飛 最後

啲女就係中意呢d仔
我都試緊做

自己條J幼，話我個西闊

背住你flirt其他女
出軌

呢兩樣真係完全接受唔到

真係好仆街 呢個好笑

好仲意乜都控制哂 好似坐監咁
搞到我一啲社交都冇 有佢在場同同學傾計會黑我面
會唔仲意你啲朋友 仲要講佢地壞話
唔開心會發我脾氣 有時仲激動到對我動手
我鬧我屋企人

條囡願意俾條仔食又有乜所謂

射到我一面都係精
但係又唔比我射返

你覺得冇問題咪冇問題最緊要過到自己果關

我都好羨慕d人可以無視世人既目光

10個得1-2個先肯你遇到咪好彩囉，你以為人人都有得食軟飯

周圍flirt其他女，同人講埋啲咩好想照顧你嘅說話

真係未遇過唔知食軟飯係咩感受

呢d真係垃圾黎 早走早著啦